新政策一出相信會有搭枱潮

四個人一枱無問題，都無話一定要識先可以坐埋一枱